你看清楚了我多不配愛

睇唔到

我看清楚了